【終極泰來】兵廠只有爺爺好！

【體育】不論敵隊球迷還是倒雲黨，雲爺爺都應該歌頌，而不是辱罵或譏笑。
撰文：泰萊

阿仙奴4日兩次被曼城打敗，吞下6隻大光蛋。倒雲黨更理直氣壯大叫：「雲加滾蛋！」曼城球迷則譏諷高歌：「雲加，你是獨一無二！」泰萊看到這些言論，感到痛心，雲加（Arsene Wenger）不該受到如此對待。

雲爺爺為阿仙奴鞠躬盡瘁22載，會方不應該讓他獨自面對辱罵，何不提前公佈季後下台轉任體育總監，讓球迷在餘下球季歡送這位一代名帥？以球會的財力和實力，高層們還奢望雲爺爺能扭轉乾坤？就算他有這個能耐，會方有財力配合嗎？

雲爺爺人老心不老，戰術運用之靈活更勝摩連奴，之前英聯盃決賽對曼城打352，周四聯賽重遇改打4231。戰術和陣式都變了，球員的級數和心態不變，雲爺爺有何辦法？奧斯爾、奧巴美揚等應交出表現和態度，那樣才對得起自己的高人工。

失望攤手、狼狽犯錯，不斷循環不息。球員總埋怨雲爺爺買不來高手，不斷削弱球隊的實力，然而，你們作為3屆英超冠軍球隊的主力，有沒有打出身價波？你們其實變相承認能力不足，不然怎會要求球隊買人？

阿歷斯山齊士如願加盟紅魔，但他跟在阿仙奴有何不同嗎？照樣是攤大手、獨自搶波，然後看到不爭氣的隊友。雲爺爺應該走了，那並非因他不夠變動、戰術過時，而是世道轉變、人心變壞，我們已不忍心看到他備受煎熬。

阿仙奴球迷快醒醒，不要人云亦云，繼續辱罵雲爺爺，那個甚麼阿仙奴球迷頻道，不是間諜就是腦子進水。摩帥燒掉曼聯好幾億又如何？泰萊睇波那麼多年，沒見過那麼愚蠢的球迷組織，簡直分不清青紅皂白，其他隊的球迷可以嘲諷雲爺爺，你們不該。

千錯萬錯，電叻無錯

仲有人迷雲個下勁...